[行路jj]旺角行去將軍澳

今日同舊同學食飯，食完之後好飽，決定行路返屋企

2230開始

咁夜咁凍 掂車啦傻仔

翠林撚留名支持

小妹係將軍澳等你

行山路 凍撚死你呀

做乜撚野呢排咁多人鐘意開行路Post

多謝巴打支持

咁啱啫咁啱啫

關你撚事 人哋鍾意行就行

我預你要行4個鐘

費事理佢，對於佢哋只要東急啊雪

2300
九龍醫院巴士站

山路打算經維景灣畔定康盛花園？

Lm

將軍澳撚留名支持

小心，定期報下位置

tko撚留名

認真 試過tst行到油塘
原本想行到日出康城， 但google個gps起油塘點錯路 ， 搞到搭的士去將軍奧再行到日山康城

6個鐘左右

加油

lm

陣間先算，有fd帶路

Lm 支持

2330 濕鳩公園

倒立行？

張相反轉左

張張都係咁

利申:尋日至行完

影得好DD得唔得

係屋企都feel到凍

支持

差唔多到觀塘

0000 彩虹天主教學校

sorry 巴打

update多啲啦

連登apps自動掉轉咗

小心凍啊巴打

手機冇咩電
好驚冇電返屋企連地圖都冇

有心啦巴打

兩個半鐘點都行到去九龍灣牛頭角。
要行舊路寶林上山先過到將軍澳。

上山前打卡

係上山麻煩啫

上緊，好撚大風

0030 順利

巴打加油
巴打住將軍澳邊度

點解啲相會掉轉晒

連登apps自動upload係咁撚樣